［5-6-2020］股市直擊+波神信眾區

黑警死全家

美參議員霍利：滙豐和渣打宣佈佢哋支持中國鎮壓香港民主

D7HSBC

maggie cls

#drum#D7HSBC

TLA...

升夠未

全世界水浸

各位好耐冇見

苦清me is BC
睇左數碼暴龍未

呢個月見260好無
廢淡

廢老收山啦不如

Ual 比我拜下你

BC都拜 u On99

D7BC

媽咪麵前世

耿爽離任外交部發言人，臨別感言：我們後會有期

爽死JOR

苦清，好掛住黃肉西瓜同埋蜜瓜

瘋清

Fung Ching steak a life

DB! ar......... dim see oil.....